{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000118017",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 호스텔펜션"
    },
    "text": "江陵ホステルは居心地の良い雰囲気のオーシャンビューの宿で、宿の前から海辺の散歩道が広がっており、休息と散歩に良い場所です。 客室には無料Wi-Fiが付いており、インターネットも便利に利用できます。 正東津駅までは15分の距離に位置し、東海岸扇子道ロードも楽しめます。 宿の前の海辺の遊歩道はとても良い自然風景を鑑賞することができます。 宿泊客のレビューによると、この宿は海辺の眺めでアクセスも良くて便利に利用できる宿で、社長の親切なもてなしも良い印象を与えました。 また、宿の階下に位置するバーも魅力的に言及されました。 コスパもいいしオーシャンビューもいいので、この宿をおすすめしています。 しかし、この宿は駐車スペースが制限されており、防音性が低いなど施設上の問題があります。 しかし、価格に比べて満足度は高い方です。 宿泊施設の短所がありますが、提供されるサービスと良い位置のために、それほど不便なく快適な宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ホステルはどんな雰囲気の宿ですか？",
            "answer": "江陵ホステルは居心地の良い雰囲気の宿です。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "江陵ホステルの特徴的なポイントは、オーシャンビューの宿であり、宿の前から海辺の散歩道が広がっていることです。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "江陵ホステルの客室には無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "江陵ホステルの最寄りの駅は正東津駅です。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステル周辺で楽しめる観光スポットはありますか？",
            "answer": "江陵ホステル周辺では東海岸扇子道ロードを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルの宿泊客のレビューでよく言及されている点は何ですか？",
            "answer": "江陵ホステルの宿泊客のレビューでは、海辺の眺めやアクセスの良さ、社長の親切なもてなしがよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルのバーはどのような魅力がありますか？",
            "answer": "江陵ホステルのバーは宿の階下に位置しており、魅力的な場所として言及されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルのコスパは良いですか？",
            "answer": "はい、江陵ホステルのコスパは良いと言えます。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルには何かデメリットはありますか？",
            "answer": "江陵ホステルには駐車スペースの制限や防音性の低さなどのデメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ホステルはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "江陵ホステルでは快適な宿泊を楽しむために、様々なサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 420
    }
}